可以點知自己有冇俾人暗戀？

教我

收皮

一個個問曬佢

照鏡

轉 filter

我明戀